迎春花開 帶來了董建華

笑鳥

我 我沒有害過人
只想u grad也有名份
我 太樂意去溫書
為什麼這努力會犯禁

若我可入大學
連學費也甘心俾多皮
誰能及我 將金錢也豁出去

若入大學有罪
全是學校不對
我要追 捱夜溫書亦要追

寧願3大收我 也替你未作好

縱是恒大收場 都必需跟你
明刀明槍 補課不怕上
一級級上碩士欣賞

推

原曲係咩?

我知喇

迎春花－張曼莉